有冇機構幫非洲班窮撚絕育？

屌，
養唔掂仲生，
仲要人助養佢

物化

有冇諗過你助養助學既小妹妹長大後會點?

做左中共喉舌

笑死

我係諗會唔會15歲果年mary已經俾另一個人助養既黑人小子peter食撚左，然後又多一個岩岩出生需要大家助養既阿may

咪繼續生一打出黎叫人助養

唔止多一個

班黑鬼生財工具黎 點會比佢地死？

agger
班黑鬼絕哂育，慈善機構食西北風咩

好撚mean

佢地學識少，
就算冇得食都要性交，
又唔識避孕，
咁幫佢地絕育點會唔係一個好既解決方案呢？

咁姐係冇機構幫佢地搞絕育 ？

Every 60 Seconds In Africa, A Minute Passes

可唔可以好似D流浪貓狗咁
捉晒佢地強行絕育先放返佢地去非洲

自己香港都未顧得掂咁關心人地非洲生育問題

一直都有教，
但唔見得成效高；
呢家人口大幅增加，
教避孕係需要極長時間先有成效；
再者，
教避孕，佢地需要用錢買避孕既用品，
如藥/套咁，
佢地有錢買咩？咪又係其他國家資助 咁點解唔解決根本——絕育

絕育唔使錢？

其實都算關心緊香港人助養非發達國家兒童既情況

要呀，
教育都要，
只係覺得反正都係比錢，
點解唔絕育

“Now if we do a really great job on new vaccines, health care, reproductive health services, we could lower that by perhaps 10 or 15 percent. But there we see an increase of about 1.3.” - Bill Gate, TED 2010, 《Innovating to Zero》

非洲將成為未來幾十年內人口增數量長最快的地方，於2050年增長至目前的兩倍。

據INED預測，2050年非洲人口數量將從目前的12億增長到25億，2100年將達到44億。而世界總人口將於2050年突破100億，並於21世紀末達到110億。

報道稱，INED的研究顯示世界人口的增長速度正在下降，其主要原因是婦女生育率的下降。1950年全球平均每個婦女生育生育5個孩子，而現在下降到了2.5個。但不同地區的婦女生育率相差很大，韓國的婦女生育率僅為1.2，而尼日利亞則達到了7.3。整個非洲地區的婦女生育率幾乎都在3.0以上，這使得非洲成為了未來人口增長最快的地方。

報道還稱，非洲的高人口增速還得益於死亡率的降低，尤其是兒童死亡率，在過去15年內大幅下降。

果時就係街邊有人叫我捐錢比哩類國家。我就同佢講，哩d國家冇河流冇資源，跟本冇得發展。你依家捐錢比佢，飽暖思淫，咁咪即係要佢哋跨代貧窮？

佢呆咗一陣就話，我哋會教佢避孕。我話教完佢哋都冇錢買避孕套啦。之後佢就答唔到落去。

果時就係街邊有人叫我捐錢比哩類國家。我就同佢講，哩d國家冇河流冇資源，跟本冇得發展。你依家捐錢比佢，飽暖思淫，咁咪即係要佢哋跨代貧窮？不如決絕d，等佢哋絕種，比自然淘汰，長痛不如短痛。

佢呆咗一陣就話，我哋會教佢避孕。我話教完佢哋都冇錢買避孕套啦。之後佢就答唔到落去。

咁幫佢地絕育應該係刻不容緩啦

我都係咁諗
唔明點解咁多人要幫佢地

當然種族滅絕唔係我既諗法，
但我覺得應該係佢地自己要救自己，
唔係靠人養

其實而家有d非洲國家都開始話要發資要外資唔係要捐款
例如埃塞俄比亞

傻豬，啲機構叫佢地生多啲添呀
唔係點叫啲傻仔比錢

呢個post要廣傳

無非洲窮撚邊有黑奴？邊有器官？

投資好呀。
我係接受唔到‘養’姐

但係點投資得落手

唔明點解咁多人大愛照比錢姐

教人釣魚好過喂佢食啦
不過啲慈善機構就無得撈咁解

其實真心想知道大愛人士既心態

當佢地知道不勞而獲，都有人養佢地同埋佢地d仔女時，仲邊會做野

佢地知道唔洗做都有人養仲點會做野，
日日性交都得，反正有人汁手尾。

屌捐咗啲錢都唔知去邊

我絕對認同背後個概念，
但唔認同手法，
因為你送得一個dom，
咁佢得一次絕育；
但又冇理由包佢一世既套
所以真係要幫佢地絕育

呢方面大家都好清楚

唔得 絕左育
班機構咪無得繼續呃錢

..........

有
Bill Gates有個基金會同藥廠合作整唔同嘰疫苗捐去第三世界
但疫苗入面會令人不育嘰病毒
不過最on9係班友除左政府硬性規定之外根本唔會去打，有病寜願做下儀式

認真？

我指令人不育既病毒

係非洲開飛機杯鋪有無得做

下下都中出癡撚線

係果到女人平過飛機杯？

去到你都俾人屌埋一份

所以絕育比教育更重要？
反正教完都會玩中出

連登毒撚呢？

其實真係有
唔知邊個國家 肯絕育既女性會有補助

落後國家？

駛撚絕育

根本就無女會同毒撚生育

佢地射精就有錢收
人地係靠碌鳩搵食架
不知幾有價值
反觀你地中出又唔見幾球野
究竟係邊個要絕育真係高下立見

佢地射精就有錢收<----所以話先要幫佢地既話係幫佢地絕育 而唔係助養佢D細路

反觀你地中出又唔見幾球野<------一個正常國家係應該咁,自己責任係要自己負責番,而唔係走去要人助養,佢地連基本溫飽,生命都冇能力維持,憑咩生仔?就係因為D大愛人士助養佢地,佢地根本冇得輸,生幾多個都有人養;所以根本冇人應該捐錢助養佢地

究竟係邊個要絕育真係高下立見<-----做人係應該要負自己責任, 亦無需因為自己要比錢養自己既仔而覺得恥辱

硬推一定好多批評

呢個世界好多大愛撚嫁
BTW,呢個POST冇咩大愛撚既?

Singapore